溫馨提示：勝選請以五大訴求口號 取代嘉年華式慶祝

革命仲繼續緊
唔好做埋柒野pls

想被dq? 用腦啦

on9仔拉

屌你老母收皮
一陣有藉口dq
靜靜地贏啦 拉

係
仲要嗌香港人 報仇！

On9...俾藉口人

咪撚咁做呀 一陣dq

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

推

拉

屌

拉

樓主弱智定狗黎想人地俾人dq？